有冇人記得依個肥仔?

好懷念

賣呀he

賣呀蝦

賣而呀蝦

賣呀蝦蝦